陶瓷錶送俾女友， 求介紹

筆直2k

會唔會好易跌爛？

業餘工藝師

Apple watch

成個感情台個個問送乜送物 知你地有女喇屌你老母臭西

唔撚洗送架喇 聖誕前分撚硬手呀仆街

食米唔知價，2k買到陶瓷錶？

買隻OMEGA 啦

大概幾多到？

你去錶舖同佢講想買隻陶瓷錶，2k budget,睇佢比咩反應你🤣

J12 la

Apple Watch 算啦

2kApple Watch都唔夠

SE版$2199都係多兩舊水啫，搵朋友r個折就2k內啦